個爛鳩銅製獅子 你為佢傷心？ 這是正式錄用的霞姨演員嗎？.jpg

cctvb垃圾台注意 6分鐘開始睇

證明政府對死物重要過人命/生命

食屎啦叫佢

其他人離世又唔見佢喊到死樣，因為死既唔系佢親人呀麻，唔系佢仔女……

死窮鬼有得分咩

分一個飯盒喔
仆去奶啦

依家Tvb記者好撚樣衰

本來爛鳩獅子一隻，歷練萬劫之火浴火重生後，祈望能找回企業良心！

肥撚到 好心唔好搵隻豬閪出鏡啦

ON9 咁多人死你班撚樣都冇一滴眼淚啦
燒隻19死物就係度扮野 假撚到

林女士: 「其實日本皇軍都差不多 都陪左D慰安婦幾年 當我見到班八婆走去告日本政府既時候 我覺得好傷心 始終人地都射精過 陪你班支拿豬訓過 點解要告鳩人呢?」